Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i desembre del 2017)
Slug: new-developers-2017-12
Date: 2018-01-01 20:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Status: published

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developers
en els darrers dos mesos:

  * Ben Armstrong (synrg)
  * Frédéric Bonnard (frediz)
  * Jerome Charaoui (lavamind)
  * Michael Jeanson (mjeanson)
  * Jim Meyering (meyering)
  * Christopher Knadle (krait)


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers
en els darrers dos mesos:

  * Chris West
  * Mark Lee Garrett
  * Pierre-Elliott Bécue
  * Sebastian Humenda
  * Stefan Schörghofer
  * Stephen Gelman
  * Georg Faerber
  * Nico Schlömer


Enhorabona a tots!
